CMHK 4.5G全速10GB大專生plan

有冇sales可以免＄18 ？

或者有冇其他更平既plan推介？其他台都得

依家用緊佢既大學plan係咪唔可以再用?

講返我而家係用緊人仔儲值卡
希望有可以免＄18